馬國明同黃心頴拍拖段新聞話比知毒撚一件事

靚仔毒撚都有女啊，你班毒撚去照下鏡先再叫春啦

正